[ 網戰] 破藍絲真諦

班人開始係個 group 反藍絲
但要班藍既變黃又無可能，整隻中間既標籤比佢地自己 ( 如：綠？

一泥比佢地同藍絲割席，話班藍既一味反對示威者 ( or 反對處理民生

係綠絲 group 比佢地圍下爐，又可以比番我地控制變做微黃

[ 我知 父母搵仔女 班人會睇，我想講，你做更多既白色恐怖，只會令更多人反感，香港人還是一班熱愛自由既人！]

以前都有人用綠絲
不過其實呢班人係淺藍多過淺黃

其實用民生議題就可以凝聚到依班綠屍，到時你要佢變彊屍都得